知己一聲拜拜遠去這都市，要靠偉大同志搞搞新意思。

美國國務院正式通知港府，終止引渡逃犯、豁免國際航運利得稅等3項雙邊協議。

As part of the ongoing implementation measures, we notified the Hong Kong authorities on August 19 of our suspension or termination of three bilateral agreements. These agreements covered the surrender of fugitive offenders, the transfer of sentenced persons, and reciprocal tax exemptions on income derived from the international operation of ships.

Source：

88啦 Hong Kong

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思
會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

國際金融中心 下一站 金融中心
多謝林鄭